[
 {
  "N\u00famero": "3162",
  "Nome": "C\u00e2ndido Fa\u00edsca",
  "Curso": "Teatro",
  "Notas_mediana": 13.0
 },
 {
  "N\u00famero": "7777",
  "Nome": "Cristiano Ronaldo",
  "Curso": "Desporto",
  "Notas_mediana": 12
 },
 {
  "N\u00famero": "264",
  "Nome": "Marcelo Sousa",
  "Curso": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica",
  "Notas_mediana": 19.0
 },
 {
  "N\u00famero": "264",
  "Nome": "Rui Barbisis",
  "Curso": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica",
  "Notas_mediana": 19
 }
]